有無人覺得cctoy連登仔諗野錯撚曬

完全諗野無邏輯

無道理

無智商

是非喜好全憑感覺情緒判斷

簡稱痴撚線

Like you